[廢老社區炸彈] 最新一宗確診個案 廢老係趺親去醫院求醫 點知中咗

記者會講緊

即係去醫院睇醫生而中招？

即係醫院有大量病毒

所以冇人敢去急症室

骨科應該慘

佢哋應該無咁多保護

已經中咗，自己唔知
跌親去睇醫生

我就唔信
唔通個廢老走去醫院睇醫生
個醫生同佢講 哇老野見你妹下妹下咁 我搵支試劑同你整兩野好唔好呀

記者會話，佢同醫生講有痰，先驗佢

我諗跌親應該係假
你知啦D廢老又要面又剩
唔想開口直接同醫生講我奶野呀點算好呀
又唔想比人見到成堆生化佬托隻廢老上救護車比人唱通街
咪詐詐帝扮跌親 "順便" 叫佢CHECK下囉

屌叫完娜娜又同你講咩？

叫左武漢雞唔奇

點知佢係唔係醫院感染?

因為見醫生時已經有痰？

第55宗確診個案為一名70歲的獨居男長者，情況危殆，他居住在葵涌石籬邨。張竹君指患者情況較差，正於瑪嘉烈醫院深切治療部插喉。他在家中跌倒後被送往醫院，並向醫護表示出現氣促、咳嗽、有痰等病徵超過10日，其後更驗到發燒徵狀。他於1月22日前曾經到過落馬洲口岸的行蹤．

去過支那